[驚世文] 網購中秋果籃

是咁的
成波之路幫間生果店LC Fruit賣廣告
有眼利既巴絲打見到個蜜瓜貨不對板啦
（Set寫 「日本糖瓏蜜瓜」但糖瓏瓜根本就係支那野）

店主就拿拿林say sorry 承認錯誤
安排退款之餘
仲將個糖瓏蜜瓜改做日本雷電赤肉蜜瓜

於是我就信左佢，落左訂，因為想食日本瓜
到送貨前一日我就收到whatsapp話佢地失預算
來貨價太貴
所以取消所有訂單同安排退錢

事關我做孝子諗住同屋企人一齊食
問下佢地有冇其他果籃代替啦
對比如下：
原本有：

依家得返：

無左日本蜜瓜 藍莓 日本桃 西瓜
用兩隻韓國梨代替

好失望錯一次 都算啦
錯多一次唔好玩各位巴絲啦好嗎

早啲有呢個post我就唔洗中伏